反占=反雲

只會失敗

失你老母咩

你老母係樓下比狗屌緊呀

On9少陣

迷占了

sick ball

今場聖占個女有入場睇波

嬴場波就話自己成功
難怪你咁失敗

獌狗咪又係贏場波成地精

對住垃圾痢都和波

同你地贏熱狗都打哂J一樣

唔否認自己失敗